喜茶、海底撈、淘寶、Wechat、抖音、大陸節目全面攻陷香港

呢堆野用咗唔夠幾年時間就全面攻陷香港 痴撚線
仲要而家已經好多後生仔同一家大細weekend爭住上深圳
真係估唔到東莞收皮之後大陸反而愈黎愈受香港人歡迎
大灣區生活圈講下講下真係成形緊
連燈仔仲諗住押哂落侵侵度 點知侵侵而家自己都周身蟻
香港後欄又失火淪陷

連登仔捧乜死乜
侵侵遲早比佢地燈死

道指一個月內由高位跌5千幾點,仲要唔識停
笑撚死

好感動😂
香港終於有

好玩 好食 好用

以後5使返大陸食海底撈😋😊😋
好方便

上到深圳仲少大陸人過香港
唔係點解咁多香港人上去
行街都街得舒舒d..
今次中共又贏呀

早排又話咩焦土, 搞到美國取消香港關係法
一鋪收支那+香港皮
而家又靜撚哂
孟晚舟單野保釋之後又靜埋, 加拿大比人塌左三件無人幫拖

牛b 真牛 66666

非常同意
而家既深圳行街真係好過香港好撚多
去深圳揼骨見好多都係後生仔港男港女,同一家大細都，全部香港人黎

上去食野叫雞揼骨其實都興左十幾廿年

反正，我爱祖国

試過未？

仲有oneplus全面攻陷連登

好多 utuber 介紹, 班友先識咁多地方.
影響力好勁.

返大陸用wechat pay方便到仆街

首先,性都東莞皮已收
其次，以前唔興十幾歲港男港女成班上去揼骨
而家係好多十幾歲港男港女一齊上去, 成班港女係個大堂按緊腳
成班仔入房按 / 骨
仲要好撚正常咁

仲有oneplus攻陷連登

淨係玩過抖音同王者,其他不了

同意
我很感動祖國終於強大了😂
從今起我只飲國貨

晨早講撚左 大陸愈黎愈勁嫁啦

食雞

冇計
祖國真係強大😘

抖音

好多同事、朋友問緊響大陸開銀行戶口d野

根本得連登毒撚唔接受

洗乜，比現金大陸同事，叫佢地轉返比風地就得，搞個大陸電話叫車叫外賣勁方便

Skr Skr🤙🏻🤙🏻

唔接受唔係問題
但ff侵侵響香港比中共同化之前收共產黨皮呢下好笑

Agger

成班連登仔根本就冇taste

仲有alipay 支付寶呀
當人冇到

快啲提議多啲人食

食撚死佢地少啲人口十分好

就嚟會拆晒d關口

仲有華為

其實以前都有成班上 落D 嗰D 可能咁岩你身邊無人係咁

重好啦，到時樓價大跌，咪買到樓lo

香港已完

咁成班仔上去深圳club食女就成日有既
club酒水平, 酒店又平, 好撚懷念
但男女一齊上去玩真係近年先見得多

而家買大灣區樓都唔算貴啦

好多後生仔女, 大學生番大陸 飲飲食食. POST 上網,
係呢到班人 反對 . 依家香港開喜茶,
又引一班未去過大陸後生仔. 上去飲真正大陸喜茶.

高質野

根本大陸行街求其一件北方妹對波同個籮都大過哂連登仔平時特登開post J果d IG女
(如果你高質既定義係咁的話)

我而家等緊00後或打後, 香港同大陸人無分你我,兩地男女互相交配媾埋一齊延續後代既新一世代

上面位巴打講緊838年代...

on9仔 ，上一代都已經開始係上面包二奶，搵老婆啦。洗乜等到00後

咁你老母係咪大陸二奶？

仲有支付寶
個撚個貪小便宜
買個老麥平十蚊個個搶撚住黎用

話唔定你老母係呢，問清楚先

出街聽到d 廢老講咩朋友圈 點讚 屌佢老母。。
fb 已經過氣

所以我都開埋大陸銀行戶口
過關整埋自助指紋過關

衣食住行、財經娛樂，都已強國化
原生香港人：厲害啦，我嘅「国」

咁we7, 支支宝個D真係現99醒著數比你，起碼你覺得自己真是係似返個客先啦
個D 8達窿比佢恰9足廿9幾年，一粒黄豆都冇，係叫有競爭對手先出小恩小惠

你唔係講到上一代港男港女同大陸仔大陸婆互相交配已經係常態咩？
以為你老母都係大陸雞tim
sor

無撚計,上去食買玩真係方便好多

用下用下就會變成常態
所以真係好撚醒

慳果十雞就買到樓啦

仲有支付寶呢。唉。香港玩完

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

樓主幾時返去回應下

港豬澳同高鐵都愈黎愈多人用

還有(絕味）

連登只係小眾

唔計工作需要,我眼見都係窮同後生00後多
我呢d 80後,本來已經抗拒支那,再加多人成家立室,為下一代連香港野都唔係好信
再望下d中產,show off個陣會同你講佢去左北海道浸溫泉定去左深圳飲閪茶?
品味,消費力要時間累積,我又唔擔心香港人響呢方面會好墮落,假如香港仲有一定程度自由

到你講得出你title d app名, 餐廳飲食名既時侯就巳經太遲啦
上面人一早講左D中佬老野叫雞個D你係度另計, 老一輩都上去, 你覺得唔會唔會多多少少影響班細既?
唔計最細個輩都巳經大把雙非/誇境學童啦(而家都就?定係中學雞了)
一單喜茶就衝哂出黎講到好似而家香港先被攻陷?你上個代就開左個頭, 叫緊雞個陣就完左了。
而家還緊債了。唔鐘意鄰國既人自然會覺得係煉獄;鐘意既人, 就共享緊榮譽

樓主即刻笠水？頭先好撚威威架

巴打,唔係想潤你
不過可能你真係脫節了
去日本玩呢d當然會繼續有
但大陸人又何嘗唔係成日去其他國家玩轉人地個場,講呢d無乜意思
而家講緊既係成個生活同消費模式
大家放長假仍然會去日本旅行,但weekend想去個短trip就會上深圳食玩, 平時會用wechat, 支付寶消費, 上淘寶買野, 同同事傾下延禧攻略

全部垃圾
我全部無用

咁都好睇你身邊d 人既質素既，至於你喇喎，咪得咁既質素囉

樓主呢？唔好避啦，咁撚威水駛撚避咩

你咁有質素
老母咪又係做雞

無下句喇？好悶呀 笠完水未姐

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

驚你睇唔到，再post

2019年勁多荷里活大片，好撚期待！！

大陸戲咁撚好睇，做咩咁期待美帝戲呀

無辦法，地理、政治、經濟上都密不可分，一個龐然巨物釋放生產力後要從各方面入侵一個蚊型地區真係手到拿來。終歸都係我地自己唔爭氣，放棄100年來本錢，無諗過抗衡

所以要改造港豬必需強硬
不改者殺

[小前盛世] NBA當今六大小前，你最鍾意邊個

CBA 球員咁高質，做咩咁留意NBA姐

我而家兜口兜面屌緊你老母都叫笠水？
都係果句, 你地偉大既侵侵救左你地出苦海再講啦柒頭

不安
不過我當你講下笑

講左睇你邊個生活圈子
我識個d搵到下錢,有一家大細嘅80後或以上,會淘寶,有去支那工作要用到支那寶,但係點都唔融合到乜小時生活圈咁程度,最簡單最入口嘅野有選擇就唔會係支那野,副身家唔會放響支那户口
我同意香港依家有班又窮又蠢嘅人好墮落,我自己唔介意,反正你食到生cancer係你自己事

回應返上面條link 先啦，笠水鳩，屌你老母都唔撚係男人黎既

唔止唔抗衡啦而家
直頭係好開心咁接受
幾十年前點估到香港人咁鍾意大陸野

咁撚有骨氣就咪撚留意美帝野啦，撚樣

大轉移
佢哋14億人去香港住
香港700萬人北上生活

有冇得諗

避黎避去做咩姐

唔係講笑
有此必需

有時真係要效法赤柬一樣，強硬消滅支那文明，逼港豬做美國人

仲唔回應條link?

笠水鳩

係咪你老細唔比你回應呀？

Ching睇下精神科啦

喂，點呀，諗到點覆未？

你睇下手機台oneplus個post開到十幾個就知，連登仔都一樣咁鍾意大陸嘢

陰公豬喇，個post 咁快收皮喇？

樓主快d 伸返個撚頭出黎啦

你都識講80後, 抗拒大陸文化既最後一代人
用淘寶支付寶已經係compromise咗啦,仲以為你講到淘寶都唔用咁脫俗,咁呢d好正常,無話高唔高質素
而家講緊係90尾, 00 後同打後果d世代完全融入

驚你睇唔到再幫你推下

講就凶狠 做就

繼續唔回應喎，好驚你老細？驚無糧出？

又激到一隻癲狗當眾表演屙屎屙尿
有時真係好鬼嬲我自己

skrrrrr🤙🤙🤙

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

樓主快d回應下啦

咁呢d例子好多
睇下tvb post幾多人推都知啦
延禧嗰陣爆post爆到

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

唔回應真係食屎狗黎

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

不嬲連登都係少數激進非理性分子

你們本來就是中國人

理唔理性唔知
無鬼用又蠢做埋d濕鳩野就一定
睇下上面果件

好多後生 90 後讀過大學都追大陸劇

40-00後都追

我無乜所謂,反正香港到呢個地步係生係死都唔差在你班下等人飲一杯閪茶

如果呢班友將來同你一樣咁蠢咁低賤信支那,咪繼續飲食支那野,用特區passport,下一代去支那讀書,少d人同我爭享受支那以外高質文明,其實都係好事黎

我都移民咗
唔知你有無能力啦

10個5毛10個都話自己響外國,然後又吹奏支那架啦,自己知自己事啦

移民左去支那

港豬主動迎合可以點

中美和好，反中撚炒哂車

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

樓主快d回應下啦

遲早大陸人感覺番香港人係鄉下仔

老實講

抗拒得呢啲嘢嘅

唔係住港島半山嘅富家人

就係活在低下階層嘅低賤毒撚

我地上深圳 佢地黎香港
最好交換生活試下

上ig見到班友上深圳玩，即刻想絕交

一係冇錢，一係冇女
好多毒撚中哂兩樣，跟住同人講抗拒大陸文化

一個post block一堆

多得西多士個支那仔

豚王間仆街 信用卡唔撚收 apple pay又唔撚整
收Alipay wechat pay
次次焗俾現金

香港本身娛樂圈不斷萎縮 無綜藝無明星
大財團壟斷零售業 小商鋪又鐘意鋸到人一頸血
香港本土餐廳又伏又貴
八達通不思進取唔發展電話業務 又唔同ios合作
怪得邊個

依家番大陸, 少咗人識講廣東話.
以前識廣東話比例多好多,
因為後生果班睇 TVB 大. 外省人都有睇TVB.

屌你老母支那狗

係好既搬左返大陸住啦

成班支那蝗

8090果堆過哂氣啦

依家係00後主導

反支？不了

你叫男人少啲翻大陸叫雞都難啦
都唔好講咩喜茶個啲

港豬好易養

仲有富途

以前 定 近年 中港互動交流頻繁D

喜茶好飲 海底撈好食 淘寶咩都有得買 wechat好用又方便 抖音好睇 大陸節目多元素 嚴重屌打香港翻炒又翻炒既垃圾節目 上去玩又平靚正 香港真係狗也不屌

如果講班細嘅問題一定喺家長到
明明以前香港人對大陸嘅印象都係危險
點解會放心畀啲仔女去深圳
同埋點解咁細個就有回鄉証

呢個真
腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

連登仔有冇諗過燈下共產黨

v7, 支付寶有幾蚊送, 正呀

你自己咪燈死咗中美和好囉
習總比你害死啦

哦係咩,點死法,講黎聽下
我淨係知trump trump而家好想powell做替死鬼啫

喂收口啦如果真係為中國好

嘩侵侵整得死共產黨咁大件事
點解喜茶仲hit到？

要不是我地香港人去中國消費你地中國玩完好耐

嘩啲跳躍思維跳到呢
跟唔到喎

🐄👶4⃣了😂
Skrrrr🤙

有d支那種仲反問有乜問題，佢老母班腦癌撚連文化入侵都命柒撚閪咁

咁香港多有錢人d定多窮人d?
所以大局係已定

睇得明

香港咁容易俾人入侵到

大局上香港係無得救,不過希望有少少有腦同能力嘅人保持自己品味格調,唔好班窮蠢人自甘墮落,俾d 5毛吹奏就連日常都支那化咁低賤

乜撚0野押哂落侵侵度,一蚊都無付出過,
根本係自己廢咩都做唔到,做free rider,
希望人地幫你搞掂遮

因為班家長都係支那人

點都有本土掛
但係啲本土覺得學好普通話有利仔女前途嗰下死